黃app"香港商店" 月底要結束了!!

我覺得個app好好用，找黃店好清楚，除了食店仲有各行各業，大家可以支持下嗎？唔想見到佢結束

佢段附筆可唔可以校對咗先出街...

自推 1

而廣告 vs 以廣告

自推 2

dl左無開過其他app太方便..多謝佢貢獻

師兄用開咩app?

係冇人用定冇人down先做唔住？

之前和你eat 之後和你pay..
食得多 去開既地方都記得邊間係黃店

寫App者的post:

[iOS/Android] 黃藍香港商店

軟件下載:

iOS:

Android:

太多類似嘅app

有時約人去其他區食飯，我靠晒佢

有用其他，不過無用呢個

呢個都係問題，花多眼亂
但真心感謝佢哋的創作同堅持

而家仲有update的 仲有咩app

自推 3

主要用和你pay
唔知有無更新

last update: Jul 2, 2020

自推 4

google好似有睇住用量果d

太少人用會唔比你上架/收貴d?

傳聞炸

而家有公海 街坊熟晒路一問就知

街坊料最準

感謝佢地既努力

自推 5

而家和你eat冇左，和你pay唔顯示黄店

有呀